{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168371",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이지인디아"
    },
    "text": "イージーインディア (이지인디아)\\n\nソウル西大門区昌川洞9-20 3階\\n\nその他/世界-東南アジアの食べ物 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 15席/部屋:部屋なし , 新村のインド料理専門店「イージーインディア」はインド風のインテリアでお客様を迎えている。 店内には手洗いスペースがあり、手で食べるインド料理を楽しむのに便利だ。 また、ここは比較的安い価格でおいしいインド料理を楽しむことができ、お客さんの評価が良い方だ。 ここを訪れると、なかなか接することのできないインド料理を楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "イージーインディアはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル西大門区昌川洞9-20 3階にあります。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "イージーインディアは年中無休ですので、どの曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアの席数は何席ありますか？",
            "answer": "イージーインディアには15席あります。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアでは手洗いスペースがありますか？",
            "answer": "はい、イージーインディアには手洗いスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアの料理は手で食べることができますか？",
            "answer": "はい、イージーインディアの料理は手で食べることができます。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアの料理は安いですか？",
            "answer": "イージーインディアでは比較的安い価格でおいしいインド料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアの評価はどうですか？",
            "answer": "イージーインディアの評価はお客さんの方から非常に良い評価をいただいています。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアではどんなインド料理を楽しむことができますか？",
            "answer": "イージーインディアではインド風のおいしい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "イージーインディアを訪れると何ができますか？",
            "answer": "イージーインディアを訪れると、なかなか接することのできないインド料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 397
    }
}